外國人係咪好鍾意furry

擺呢幅圖上去外國forum會唔會立即有J圖睇?